玩1211比亞迪真係好簡單，逢回就買

好似炒美股咁 逢回就買

10 萬1 手, 蟹左好慘

下...我身邊D老散話貴唔入....咁D貨邊個買?

有邊隻唔係應該逢回就買？

9988 NO GOOD

178超強大支持
應不會下試此位置

回邊有錢買 一開波已經按樓allin啦

分注好重要

1211都要請人做打手搵水魚接貨

下?全世界都炒緊車股 洗請打手?

分拆先算

次次都係咁樣震倉震老散，睇穿晒就話人打手，比Ｄ新意啦好嗎？

點解要買比亞迪
買三傻訓係度數錢

目標位至少250

即係邊隻

FSR, NIU,NKLA

蔚來 小鵬 理想

岩岩191真係靚位..

開ＰＯＳＴ到依家任何一刻買，依家都賺緊
打手？

咁撚叻就3x買上黎啦講到睇穿哂咁

首先，講緊你話我打手。
再者，我日日Daytrade食佢10-20蚊波幅仲多過$30坐定定啦
有技術洗撚坐定定？

同意，d傻仔以為自己先知30蚊買先勁
捉佢回完再升仲好搵

你30蚊坐緊果陣，我買其他贏緊啦